PSVR setting

剛入左PSVR,
兩隻眼好似唔太match, 好暈，有冇得set?
我左右眼有近視散光，但唔同度數

較緊d 舊野

帶con

set下視距